係咪應該用國安法拉晒做gym d人?

咁ge時勢仲去做gym, 都唔知係咪故意危險國家安全

應該全民沙嶺先啱

點會用国安拉？

中招 ＝ 協助製造安定社會，永續599

打完疫苗扮死果D就要拉啦

用黨安法拉曬唔打疫苗嘅人，再拉曬打咗疫苗想claim 錢嘅人

拉埋返工同唔打科興就岩晒